以史為鑑，勿忘初心

而家200萬人就好似攻緊座城咁，呢坐城背靠祖國，有大量人力財力補給，咁到底要點做先可以攻下呢
座城？

對家而家個玩法就係守城唔出任你打，另外再扮弱勢等民心再次歸向（其實次次都係呢招）

而另一面初頭圍城200萬人聲勢號大，但攻城呢家野當然唔會係一時三刻攻到，首先攻城本身已經難過守城，加上對方又有精良裝備，呢一面真係劣勢，而且日子耐左，有d要番鄉下耕田搵食，有d覺得此戰必敗，死心放棄，有d會被對方官僚以說話打動，其實呢d都係好正常，好人性。

其實有無人唸過點解次次對面守城就可以將問題解決，其實有好多原因，但我其中一個覺得最大既問題係，對面有軍師而另一方無軍師

軍師有幾重要？睇下三國志都知.無軍師打仗，士兵就好似一盤散沙，各自為政，各人推舉自己覺得合適的人做領䄂，咁樣打仗，你覺得對面個軍師會唔會逐點擊破？時間一耐，一係就軍心散渙，一係就被擊破。

其實攻城初期大家各自發表意見加討論，而且對面又成日犯錯，以致大家有所謂階段性勝利，當然我地唔係要階段性勝利而係要勝利。

如果係咁，點解唔搵個地方，好似呢度，用黎理性討論下黎緊要點做？

我覺得呢個世界上無一個方法係無利弊

舉列：100萬人遊行
利：得到社會認同
弊：對家話之你繼續通過條例

衝擊防線
令事件升級，可能會得到更多支持者，也有可能失去支持者

點解大家唔多多討論？呢個正正係大陸最唔想人民有既權利，而我地竟然唔善用

講左一大堆廢話，真係希望今次可以令香港有番小小未來，那怕是一道小小的光

ps真係好多謝咁耐以黎一直抗爭的大家，上街既又好，坐在辦公室裡出謀獻計既又好，出錢既人又好，出力文宣既人都好，請記住有好多身邊既人支持你地，我相信沈默既大多數係企係你地個面

香港加油